# README #

Opdracht is het maken van een pagina waarin een CSV bestand wordt geupload en verwerkt tot een lijst van cursisten die
een bepaalde opleiding hebben voltooid. Daarna moet een selectie kunnen worden gemaakt van de cursisten en deze moeten
verwerkt worden in een attest die als pdf uitgevoerd moet worden.

# FILES #

index.php - hoofdpagina voor het verwerken van de invoer. Gaat in 2 stappen. Eerst selectie
            van het .csv upload bestand. Kies daarna voor uploaden. Na de upload keer je
            terug naar de index.php waarbij je de resterende data moet invoeren om door te
            gaan. Dit zou nog verbeterd kunnen worden lijkt me dat dit in 1 stap gebeurd.

upload.php - verwerken van het te uploaden .csv bestand. Deze wordt in een uploadmap
             onder de hoofdmap van de pagina geplaatst waarna je terug kunt keren naar de
             index.php pagina.

result.php - verwerken van de input die je gekregen hebt via $_POST en de .csv die je geupload hebt.
             Hier wordt een selectielijst van gemaakt die je doorstuurt naar de pagina waar uiteindelijk
             de pdf bestanden moeten worden gecreeerd.

pdf.php -   Op deze pagina wordt de pdf gegenereerd met per cursist een aparte pagina


# VERBETERPUNTEN #

-   controle op de te uploaden files (alleen csv files, geen gekke karakters e.d.)
-   controle op de invoervelden op de index pagina
-   samenvoegen upload.php en result.php
-   uiterlijke verbeteringen
